KFC 班仆街，執餐快少少得唔得

屌!!!